天水圍被捕女子被帶走時扯到褲都甩埋

推

女權撚表示睇唔到

屌 好嬲

推到褲到甩既高清圖為止

push

屌你老母

屌佢老母

痴撚線當眾強姦呀想?

屌你老母黑社會

天水圍警署 對出十字路口,多左防暴出來

屌！人渣！
淫警專搞女仔！專剝女仔衫褲！

仆街

特登除，唔好講到唔小心扯甩

哇 推到黑警仆街

痴撚線
又想捉人入警署姦？
好擔心個女仔

欺善怕惡屌你老母

屌

屌你老母 垃圾狗

係咪街坊嚟，手足無理由留咁耐

屌你老母仆街黑警

DKLM!!!

黑警死全家

推，街坊快d做野啦

d女權組織全部保蝗黨開架

人面獸心

屌 推到揾到高清圖

屌呀

當眾強姦

好擔心

cls

嘩

屌你老母 拖番去老強？

路過街坊

屌你老母垃圾popo

垃圾女權閪剩係識睇人嚟搞
黑警呢啲咪唔夠膽出聲囉

垃圾警察

屌你老母死黑警

發生咩事可以咁做？

嘩......

嬲撚到爆

屌你老母！

推撚爆佢

push DLLM

召喚女權
推上國際

屌你老母極權狗

印出黎貼滿連儂牆！

仆街啦死黑警

落晒防暴 捉唔到 咪鳩捉人

仆街死黑警

女權撚幾時出動？

屌咁撚仆街

屌你地班死狗

唔係be water咩
點解有人被捕

強奸叫雞休班警

咁當事人咪二次受辱？

推爆

黑警人型畜牲落地獄啦屌你老母臭閪

女權撚咪又係利益團體 爭生意爭地位爭權力 吔屎啦女權

DLLM

Dllm死黑警

屌佢老母
推撚到女權出黎

文宣彈藥
spread比全世界女權人士睇

垃圾黑警

咁撚仆街，比人撚左成晚 谷住谷住，就搞鳩路人

天水圍難支援
大家be water 啦

無得屌老婆隨街搵個屌?
痴線黑警

屌！！！

痴撚線

仆街又想狗屋強姦?

死黑警!

一定要跟進
佢班仆街肯撚定會抽水

好驚去到狗屋比人

推呀 屌你老母

依單一定要推

文宣
屌你老母死黑警 女權撚又瞓撚哂覺咩都睇唔到

痴鳩線班狗

文宣做野！

黑社會

推到佢仆街

怒推

見到都扯扯地
有無樣

推比全世界睇到

Dklm 好撚嬲

屌你老母連底褲都甩埋！！！！！！！！！！死黑警！！！！！！！！！！！

推。

慘
唔知會唔會係狗竇俾狗強姦

真係痴撚線 條女之後都唔知心理上會唔會出事

當眾強姦咩屌你老母

好撚嬲 死仆街

真？

痴撚線！

molamola

婦女團體譴責啦！
係咪只係識出奶政府譴責稿呀？

唔好咁講 一單還一單 屌左警犬先啦

推呀 係咪要救佢？

係唔係人嚟

推！！！！

係咪癡撚線架 屌你老母

會有心理陰影㗎

發情狗 屌你老母

個女仔入到警署裡面唔知會知呢.____.

街坊嚟。

佢係狗屋一個人一定好驚

街坊去救人唔該

推撚到班仆街黑警死

一定要煲大

屌你老母臭閪

底底都除左

救人呀

係討論區屌無用
香港班女權全部奶共

美國班女權可能理

bam, 尊重下...

pish

推
成班都一定要落地獄

死仆街又博懵

好嬲呀屌

屌你老母黑警 底褲都冇撚埋啊屌你老母 有冇人性啊仆街 一個女警都冇
他朝你地班撚樣嘅老婆都會被人抬入去輪大米㗎

屌！

女權撚呢? 擺明想當眾強姦，公開羞辱人地，成班警渣

屌佢地老母

聽日幫班狗燒春袋，嬲到痴左線

文宣做嘢

Dllm

屌哂班狗老婆個臭閪

Push

天水圍邊個位
而家屯門出黎

dllm

我屌你老母
大家聽日唔係唔鬧啊嘛

屌 仲有冇人權？

屌你老母班仆街黑警！
有冇律師可幫佢？

推呀屌

睇相條底褲唔似係係正patpat位

啱係現場，啲狗受唔住挑釁衝過馬路捉人
癡曬線 希望各位現場義士冇事

telegram 有片

屌你老母! 有咩理由扯褲!
死黑淫警!

DNLM 死黑警

推！！！

女權呢屌你

性罪犯

黑警係人民公敵！

你老母俾狗屌高清圖就有
知唔知咩叫尊重啊

下唔係呀嘛？好似又唔似...
屌死黑警 推呀屌

好撚on9

Minnie Li 黎明 何式凝
出黎呀

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

冇樣 呢個moment 最引起到大眾既憤怒

DLLM!!!!!

推呀！

Jm9

痴撚線
屌你老母

屌，正常人權都應該係俾佢着返先行啦

天水圍人快d去幫拖

呢單一定要推到上國際層面 完全痴撚線

屌. 推

屌 真係擔心佢係警署會點
連底褲都甩埋 好撚危險
班死仆街鹹濕佬 祝你條女/老婆/個女日日同第個男人咁玩

含家剷 dllm

推呀

單獨一個嘅絲真係要搵人陪

要人！！！出黎！

如果聽日有外媒咁寫香港就玩完
Hong Kong Police Force raped women as they dispersed pro-democracy protesters.

下次落單D黑警同速龍小心同樣對待

告佢強姦！！！！

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

【推爆佢！！！】黑警拘捕一個女仔扯甩埋人地條褲

推呢個啦

下次捉隻狗除衫 狗唔洗著衫架
除徹回惡法外 一定要追究警察濫權
香港警察有法不依 正一垃圾

ok 女權出黎未

蘋果有樣

屌睇撚到嬲

Cls

真係好嬲，會有陰影嫁屌你

警犬，屌你老母

警犬條jer唔洗要

一個自願除，一個比人除，唔撚識分辨？你老母比人除開唔介意，人地介意架

絕對要清算班黑警！！！

眾籌告鳩班黑警啦

DKLM死黑警

屌你老母好撚心痛呀！

甩咗褲 定甩埋低褲？

已經捉左三個人！

利申 現場

係咪on9?

狗屋要唔要人

屌你老母 死狗
pish

apple有報

全近老豆搵仔
係全部

返差館強姦

有冇人有天水圍LIVE?

班狗冇一個係無辜

屌你老母仆街黑警冚家剷

一個女仔都唔放過
你叫個女仔以後點出黎面對人

痴撚柒線屌老母

天水圍啲狗係咪想畀人接放工？

賤種狗屌你老母

垃圾淫警正仆街

你係就去人facebook講

係度回邊有人知

屌啲女權撚平時咁口響，由6月開始一直冇出過聲！一定要加入清算名單

屌你老母 黑警死全家

話班狗係黑社會都侮辱左黑社會

有冇街坊救人

屌你老母!齋睇張相唔講仲以為班冚家剷抬條女入去女女女呢個已經唔係針對你係警狗嘅身份而係你哋連做男人嘅尊嚴都冇啊!你老母!

屌你老母 黑警人渣垃圾全家俾狗屌

正仆街

呢班係人黎架咩？咁多個男人蝦個女人仲要除人褲？
屌你老母警狗！

女權呀屌

推
保護我地可愛嘅港女

係裙走光定係真係甩甩

有冇議員可以幫手救人？

證明唔係真係支持女權

屌你老母成班死全家啦

屌你老味
強徵慰安婦?
屌真係成班禽獸

仆街，好撚賤，人嘅行為？

同一單野 一個post 500正皮 另一個500負皮係咩玩法

推死佢

屌女權出黎呀

屌佢老母
女人就可以除女人條褲啦咩？

好撚嬲。DKLM

天水圍街坊唔係唔出黎掛

而家去圍佢?

黑警想拉人入去女女女？

dllm 接受唔到

Cls dllm 死黑警 都俾你班人捉住啦 至少俾人著翻褲啊 屌你

天水圍人呢?

屌你老味

屌 好仆街
文宣做野！

仆街死啦黑警臭鳩

好噁心

屌你老母真係唔撚係人黎

痴撚線毅進狗，祝你地條女日日俾帽你地戴

一定要波及家人

天水圍人呀

屌你老母正一社會垃圾，惡撚過黑社會

天水圍街坊快啲去狗屋幫拖呀
好驚個女仔俾狗搞

屌你老母呀[black]黑警[/black]
黑警死全家

咁撚樣都唔係強姦？

麥美娟要岀聲

好嬲

死黑警快撚啲死喇

屌你老母死快啲啦黑狗

屌你老母返去屌自己老母啦死黑警

睇你既av啦仆街仔

社會垃圾, 只係識恰女人, 無撚用

要人！

屌 好撚嬲

祝你地啲女朋友老婆老母俾人開發曬三穴

而家應該3p緊

好撚嬲

黑警死全家都唔夠呀

屌你老母真係好撚嬲

要人呀

閪警！

你老母真係好好屌

.

推爆佢

屌你老母仆街

咁都得？

屌 成班禽獸

離撚哂譜

警署

有冇人救到個女仔!?!?!?!?!?!?!?

屌你老母真係痴撚線 死黑警

落地獄啊！！！！！！！！！！！！！！！

Reddit文宣！

女權閪死撚哂？

嘩，抬入狗屋扑野？

邊度要人？

善用起底功能
廢中blocked

一定要救人呀

屌啊

抬佢點會拉條褲，肯定係特登拉條褲

仆佢個街 推上國際

搵手幫手推去Reddit

屌d死黑警 個個都咸咸濕濕 平時叫得雞多 依家有咩機會都抽水

屌你老母呢啲黑警真係要不得好死

祝你地啲女朋友/老婆/女全部俾人輪姦

屌你老母mon post狗
你老婆係屋企比人輪緊呀！

警犬死全家

搵議員幫手啦

警署大量防暴

推到你地班狗仆街含家產

肯定係專登
賤格

805
七點
快閃 九龍城世運迴旋處
不撤 不散
光復香港 時代革命

依家警處隔近周圍都係防暴

一定要be water，夠人先好聲援
千奇唔好單拖住！

我屌你老母死黑警

我係女睇到都十級唔舒服
更何況當時人

癡撚線 佢地企老撚咁遠 班狗死都要衝過去捉人 屌你老母 死黑警 垃圾蟲

有冇律師去救個女仔 咁俾班狗捉入狗屋會唔會出事

仲點忍

都好明顯睇到係膝頭位

屌你老母 好撚燥

女權撚影撚衰晒我地d女人

屌你班死黑警 屌你老母全家十八代 落地獄啦

底褲都冇埋？

推上報

我係男都十級唔舒服囉，好似印度佬啲輪姦新聞發生喺今日香港咁

mon post 黑警你老母尋日好淫

鏡頭前都已經比狗除褲，入到狗屋

組團依家出

你老母死黑警又借啲意非禮人
屌你老母仆街死

屌你老母死黑警！
煲大既手足唔該唔好令受害人受二次傷害
唔該blur圖
同埋保護個女仔既身分！

CLS 係咪有心

着裙?

救人啊 有冇天水圍街坊去救人

我真係好撚嬲

屌佢老母好撚仆街

有冇議員可以幫手？

黑警你啲老婆老母仔女全部做雞生性病啦陷家產!!!!!

女權撚出後未 屌

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

成班強姦犯

屌你老母死黑警唔撚好生女呀

我屌你老母

屌你老母 黑警宜家挑戰天水圍人底線？

黑警死全家！！！

黑警自己無老婆仔女？

天水圍人救佢呀

真係好撚嬲

告上國際法庭

屌你老母你地成隊都要負責

屌佢地老母
侮辱女性

黑警全家生仔冇屎忽

一個冇攻擊力既女人仔洗唔洗咁撚多人抬呀屌佢老母

黑警死仆街！

係咪痴線 長褲都可以扯到咁

DLLM 真係要打

真係痴撚線

你老母都好高清

dllm正一黑社會

要人！！！！！

天水圍必須光復！！！

屌狗！！！

屌你老母啊

男警搬？傻撚咗？

DLLM下次有狗落單都要除褲通櫃

又想強姦？

推撚到佢仆街

死黑警我屌你老母

返去睇你老母臭閪啦

天水圍狗屋 你地班仆街！

我屌你老母仆街死撚屌黑警

天水圍街坊可唔可以即刻出去救佢 唔好等到聽朝

老強定拉人呀?
唔好話係意外 咁多人無辦法喺唔除褲嘅情況下成功制伏一個女仔

天水圍街坊救人

有議員未

抬返去女女女呀？屌你老味

On9

救人呀
議員係邊

Push!屌！

街坊教人呀

屌佢老母，一個有紅線既頭盔都無，全部男警黎！點解可以咁捉個女仔？好撚嬲呀！

一句講哂 天水圍人而家出唔出

tsw 現場咩情況

幾時死全家

食屎狗！

事主之後一定要告班黑警
要求賠償

女權撚不嬲垃圾

!!

屌撚柒你地老母幾時落地獄

黑警識玩呀，玩扯底褲

祝你地老婆個女比人輪呀仆街

死仆街！！！

仲之後？
而家唔救人？

你老母

推
仆街係咪想帶返警署強姦
一定要推上報

屌那星

警車係新北江方向來緊

出去！！！！

無野制裁到佢地 只可以等佢地放工

求文宣巴打放上國際

黐撚線
趕住交人頭都無理由扯到一個女仔褲都甩埋
黑 警 可 恥！

黑警可恥

出呀，天水圍街坊快啲幫手

一路都唔比人著返 ，癲撚左咩屌你老母，屌！！！

理性討論
各位望一望
我地有冇可能/方法推到 國際女權組織關注

好撚仆街

唔推唔係人

禍必及妻兒 黑警死全家

邊有可能底褲都甩啊dllm,
一定有心囉屌你地老尾

出去啦屌

痴撚線...

😫😫😫😫

明明已經唔係著裙仲要特登除人條褲
THIS IS HONG KONG!!! NOT INDIA!!!

dklm

咩號碼 定係又冇委任證

去圍佢老母好唔好？

屌你老母，祖宗18代！！
正仆街死黑警！

所以你老母俾我屌都得啦

Cls 天水圍友出返黎未

香港黑狗 皇天擊殺

痴線，仆街黑警

周街都係防暴呀

要搵議員先

依家逐個去好易送頭

又關女權乜撚事 你想女權點幫你 女權同環保組織一撚樣得個勢 冇政治實體 我係女權 我都好想幫佢 但係點撚幫啊 得閒串人不如諗下下次點樣屌7班狗啦on9

你條仆街弱智撚 係咪警犬扮呀

喺出面已經咁樣
我真係好擔心入到去個女仔會點

痴撚線對女仔最大嘅侮辱屌你老母！！！屌好撚嬲啊屌！！！！！

天水圍街坊
議員

全港女仔都好嬲
根本無藉口講
點解唔可以著返先？

推！

屌係老母死黑警
祝你全家女人幾世做雞

推比女權睇啦！

係女人就更要企出黎保護個女仔
講緊果Ｄ乜都唔理既港女c9

屌你老母黑警

成班賤種狗

天水圍北可以點黎 啱啱差啲返唔到去班狗啱啱去咗天瑞

屌女警呢，痴撚線根本係強姦

屌你老母死黑警！！！！
有冇街坊可以救人

屌你老母 死黑警

無分别

WTF

嬲到爆

仲要係鏡頭面前

女權幾時出嚟講2句

仆你個街，落樓下連褲都比人除埋
黑心都要講，希望有日佢地屋企啲女人都比人咁對待翻
因果循環咪撚問點解

到底出定唔出，見唔到人

天水圍人去撚晒邊

屌，睇到好撚嬲

Diu
死黑警

香港警察係強姦犯

黑警屌你老母

屌你啦 metoo又咁撚叻 對住啲狗又唔撚敢?

有咩國際女權組織可以send

可以點救？

可唔可以盡快文宣出英文比女權

黑警死雞蟲狗

好撚嬲呀仆街！！！

個女仔心理陰影一定好大

睇到好心痛 有冇律師/議員可以幫手救到個女仔出黎

痴撚線
他朝君體也相同。

有無搵到律師??

屌你老母特鳩登啦擺明！！

聽朝咪撚去屯門罷課喇
班黑警捉女示威者
分分鐘圍姦
咪再be water喇， 要救人

食屎啦一路抬住唔比人着翻淫蟲

除左Be Water，我們亦應該Be Humble

叫黑社會出黎交代，放人

好過份
你試吓你老婆
喺大街大行俾人除底褲係點

死黑警！人哋有犯法咩
人哋一日未判罪，都唔係罪犯
你憑乜嘢可以咁對人？
大街大行女仔條褲，
你知唔知咩叫非禮？
你以為你係警察非禮人就冇事？
林鄭月娥有冇俾你咁大個膽呀
可以喺公眾場所非禮普通市民？
仲諗住帶返警署強姦人啊？
你有冇痴線咗啲啊！
鳩痕就返去同你老婆屌閪啦

除左叫黑社會
要叫佢地強姦犯

唉屌 幾撚時有麻包袋啊

屌你老母 除乜嘢褲啊
你要捉人 點解唔可以比人著返條褲先啊
仲要抬燒豬咁遊街
咁仆街

嬲到癲L左

我屌你老母 你有冇腦？ 柒頭
自願同被迫唔撚識分？ 傻鳩

議員去左邊呀

痂撚線

重要咩
示威者就可以扯甩佢條褲？

National Organization for Women ？

屌 cls

癡撚線，輪姦今款，
香港警察死全家

依家最重要係要推到有律師、議員幫拖

個女仔係著裙入面有打底但打底褲俾人除甩左？

完全冇手足係度喎，點出呀。係咪應該防暴狗散晒再出去，一次過去買元朗西鐵站罷工？

呢個女仔被捕原因係佢推走咗另一個女仔，然後啲狗喺地下執咗個口罩就話係佢，話佢係示威者 by隔離post

有冇辦法聯絡到律師/社工/議員救人
起碼接觸到個女仔先，咁樣俾狗捉法入到狗屋點算

cls 黑警死全家

有冇議員跟緊

send撚哂比全世界出名既女權撚

你老母嘅就有

屌。女仔行街都要俾成班gull gear 狗老屈襲警，仲要公然強姦，cls

黑警裝備有無護陰架

推佢老母出黎

我都天北 可以夾一堆人先出

推撚到有英文版比女權

所以禍一定要及妻兒
做得黑警老婆仔女思想都係差唔多
伏擊！！！！！

周議員去左邊呀
出黎啦
鄺神可唔可以都過天水圍幫手

真。黑警

咁撚多人抬癡撚線，抽水就抽水啦屌 黑警黑社會強姦犯性罪犯死全家

睇到好撚嬲

跪求英文文宣

我懷疑呢班畜牲見此女子而色心起，假以執法之名，企圖把此女子非法禁錮，繼而進行施暴、強姦或輪姦，更隨時殺人滅口，要求立即交代此女子現時情況，强烈要求徹查畜牲濫權及必須追究到底！！

圍天水圍狗房叫強姦犯放人

屌你老母 推爆佢

出天水圍

女權全面進場！！！

天水圍狗必須屌！！

放人!!!!

有冇天北人去天秀集合一齊過去?

Chi lun sin

痴撚線 黑警幾撚時死

有一個比班狗抬走咗
冇曬消息

大家有高清圖見樣既話blur咗佢
唔好對當時人有3次傷害

女權出黎啦

我屌
你老母俾狗屌

我都天北，係咪出？
但全部防暴狗圍住間狗屋喎。

有無議員可以救人先

搵人print出嚟 大台唔撚會報

垃圾TVB一定影唔到

很快輪到你們的老母老婆女兒
屌你老母 唔撚係人黎

推呀 女權出黎

烏克蘭

有冇搞錯！
人地女仔黎嫁咋

ＷＨＡＴ！ＴＨＥ！ＦＵＣＫ！！？？

屌你老母唔好撚講啦 依家出黎拆天水圍狗屋啦

屌你老母死黑警 等著俾人清算啦
你地呢一世都會俾人排擠

有冇天水圍手足可以幫手

屌曬黑警老母
死全家喇仆街

釋放女仔！入面好多狗公

夫目前拘捕
屌你老母黑社會！！！

我想知道林鄭有冇俾特權你哋！
可以當街當巷除女仔條褲
可以咁多鏡頭下面非禮人！
仲要帶佢返警署

林鄭政府係咪比你哋公然猥褻女仔！
唔該林鄭月娥出嚟解釋下！

係咪政府比特權比警察可以非禮女仔
一日法庭未判，佢都唔係罪犯
係香港市民！

係咪我哋香港市民出街就會俾警察除咗條褲
唔該盧偉聰同警務處嗰班仆街解釋下

冇live

屌 乜唔係要女警先掂得架咩

關乜7事 講起女權淨係識me too
而家問題係 鬧乜撚野女權啊？要鬧嘅係班狗啊 先唔講女權組織奶唔奶共 你要講me too 你真係有留意me too就知成個movement根本冇乜實質嘅效果 講左成年slut shaming 仲係隨街都有

最後
要鬧嘅係狗啊屌你

個女仔實比黑警強姦 屌佢地老母

黑警死全家！

人呀！

係附近standby緊

認真呢啲唔係要女黑警做㗎咩

男黑警有權咁樣除人褲？

議員係邊呀？
無議員在場
好難保證依家出天水圍班人安全 真心

我天秀OK，定俊宏軒M記好d？

之前好似係6月個排有人po過女權有提過反送中遊行 但有冇強烈讉責就唔知

天水圍狗署 天耀天盛附近

推到上國際法庭 國際新聞 國際女權

係咪去

搵議員啊天水圍手足

狗女都唔可以除人褲啦

有 一絲

屌你老母單機啦

想將「被捕女生褲被扯甩」單嘢IG畀Emma Watson

佢出左聲啦

屌你老母含家剷 好撚嬲

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

天北友集合咗先

我都想知要去嘅話要去邊

邊到等？

如果個女仔有咩事
全攻黑警宿舍 點對女義士黑警屋企人必定會受返

屌 班畜牲淨係識荷爾蒙思考 解散喇警犬部

dllm有冇即刻幫佢遮住？

仆你個街 死黑警

知唔撚知係香港人眼中

非禮仲大罪過打人

女士們 買定隻哨子/電哨旁身呀！！！！！！！

好撚心痛呀 保護自己呀

屌你老母仆你個臭街

m記好似好啲

[url]天水圍街坊出黎救人呀!!!!!

屌你黑警叫雞叫上腦？

黑警

......

個個都可以係女權
係女仔見到呢啲嘢都唔會唔出聲
成班麻甩佬除女仔條褲
仲要帶佢返警局

警察已經有前科
會喺警署到強姦人

自推呀

隨大隊 我係天富

推到全宇宙都知

同強暴有咩分別
死黑警

黑警冇一個係無辜

點解當時無人救

推到聽日叫記者問下林鄭同作為一個女人有咩睇法。

天秀等？再飛的過去

黑警係要死全家

揾鄺神有冇用？

天晴落緊黎,足球埸等?

死黑警 強姦犯

屌你老母嬲撚到個頭好撚熱，你老味

屌屌屌
如果俾人影到是旦一個笑，真係會激到人爆炸而家都要爆炸

幾多人出發 天恩有d遠

屌如果之後有人搞包圍天水圍狗屋，預埋我呀，屌佢黑警全家截肢啦

屌你老母 用狗形容你地係侮辱左隻狗

請大家為左保護個女仔，絕對唔可以起個女仔底！
亦請大家唔好再forward張相！

而家好多人圍觀

天水圍手捉翻左去同防暴狗對峙 要救人

Push

有無元朗朋友一齊去救人

天水圍天瑞邨瑞財樓地下2室

24482129

聽你咁講完好驚

好撚柒嬲

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

班友正仆街！！！！

強暴警察呀！

好撚嬲
我唔知班警察發起顛上嚟會做啲咩

屌你老母 黑警當人係咩

我都諗起

死黑警我屌撚爆你地祖宗十八代

其實都唔止一單 差唔多兩個月 先唔講制服個陣有幾多非禮動作 平時班狗男已經係格眼搜女身 班女權一句聲都冇出 兩邊根本有利益瓜角

圖，DKLM死警犬

記者記得聽朝問林鄭/盧狗

黑社會食屎啦
想除褲屌閪死返狗屋搵狗嫂除啦仆街

又block得一個傻鳩

死黑警 會唔會一路都唔比個女仔著返

唉

老公OT 老婆3P
黑警死全家

嬲撚到訓唔著
啲報應要報落黑警老婆仔女到

今晚救女仔

點樣抬到甩？ 根本專登除

屌你老母 痴撚線

人黎咖！屌你老母臭閪

最驚係班畜牲入到狗屋就搞個女仔

擺到明要羞辱人

咁賤都有既

搵議員/律師先

屌佢老母長褲都除到咁
真係求求各位出嚟嘅絲打
唔好再着背心短裙短褲出嚟

嬲撚到手震
仆街

我ok

仲有冇其他人？
Tg話有狗往天富

有無元朗手足一齊去救人

痴撚線屌你老母死黑警

開波

有冇議員/社工可以盡快去到現場
起碼要有人接觸個到女仔 唔好俾佢一個人留享狗屋啊！！！！！！

佢係朗屏個邊議員
但可以一試
周議員都唔見左人

屌你老母黑警比狗姦足十八代

喂，即係天北友邊度等呀

黃大仙有女仔俾狗圍，暈咗，rthk 32直播緊

WTF POPO

dllm 聽日見啦死黑警！

女權撚係邊呀

屌你老母死黑警
一定要追究到底
希望個女仔無事。。
一定好大心理陰影。。。

講真 班仆街周街打人扑頭都做得出
仲要無辦法告得佢入
你話抬人入去唔會非禮返幾下
我真係唔信囉...

成班人渣 捉個女仔返入去非禮

冇鏡頭影住都咁，入到警局咪冇得剩，屌你老母黑警

全部建制派 死仆街

同問

你老母就特登除褲比狗屌啊

已艾滋direct emma watson
利申：英文廢勿屌

大家幫手搵議員先啦
想保障個女仔安全先

屌！ ！
黑警死全家！

喂可唔可以唔好再屌女權
屌你我係女權啊但係我做到乜野姐
做到野嘅只有香 港 人

有鏡頭影住都咁，入到警局咪冇得剩，屌你老母黑警

CLS
死黑警正扑街 無人性 有牌爛仔 喪心病狂

我屌你老母！個腦有事就死撚開喇

R着數佢地就叻

你老母比狗屌

好嬲
嬲到手震
絲打們一齊追撃啲建制女團
當日胡志偉一句「八婆」佢哋咪群屌ge

但周街防暴

嬲撚到震

保護個女仔吾好想post相

各位絲打記得條褲整返條皮帶先最好直播保障自己

推上國際層面

震怒

屌哂佢地祖宗十八代

岩啊屌

天水圍入邊嗰啲全部係民建聯

你班警犬都有女人係屋企架

五毛黎
各位留意

天水圍區議員全部都係建制

死黑警強姦犯

幅圖好明顯係底褲都甩埋

大家一齊send比國際傳媒
仲有send埋比啲女權

痴撚線
推

仆街死啦屌你老母

胡志偉講句“林鄭死八婆”
女權撚即刻彈出黎又乜又乜
6月12黑警扯甩女仔衫
今日黑警扯到褲都甩埋
班女權撚去曬邊？

oh，你指local 果d

不過關注婦女暴力協會page有關注白衣人非禮，可推下

咁鍾意睇
睇你老母咪得囉

分化夠未

鄺神得唔得 佢都叫近天水圍

m記先 全部人m記先 有咩事話買野食

發夢有落單警犬覺得要剪JJ

鄺神可唔可以過黎幫手

wtf

係咪仲要人？係嘅想搵幾個人組隊

利申天北巴

點先制裁到佢地

只係睇相已經想喊 想象唔到個女仔有幾驚
黑警冇一個無辜
一個要煲大佢

禍必及妻兒呀 我屌你老母死黑警

有冇cope出黎，等個個都send
屌你班狗警

告非禮

啱啱係勁重兵 勁多防暴 應該周圍埋伏咗

女權撚好似612之後出過一次聲，之後就消失晒

俊宏軒m記？

警犬新朵：黑社會 強姦犯

條裙掀起咗姐
兩張圖個地方距離唔夠10步
死差佬

咁我出黎俊宏軒M記先

同埋無車！

ban acc 啦

推上國際

五你老味 分撚完化未
要鬧女權平時鬧飽佢I don't care
而家你鬧黎做乜7野
唔通要女權制裁？咁簡單都唔明 就算推到Emma Watson出黎對成件事嘅幫助可以話係零 咁多時間不如諗下點樣屌狗啦

有冇人知大隊係邊

咪撚講癈話 諗辨法救人

大家要小心
記得街坊look話落便利店買嘢

哇屌
推

有Twitter嘅用Twitter 好啲
用同一個hashtag

依家出

fb有人講抬果陣底褲都甩埋

未fc

好擔心 天水圍手足救人呀！！！！

個女仔著果條係短褲黎

幅圖咪係

𨳒你老母!!

依加連強姦都真係光明正大啦DKLM

天水圍婦聯有冇回應

好多人仇視女權
佢哋唔係唔出聲
係佢哋把聲唔夠大
出完聲都無人聽到啊陰功

Rthk係咪影緊個女仔

無用 啱啱天耀都係全街坊 班防暴照衝過黎 痴撚線 9拉

好 改左少少grammar, 英文好巴絲可再adjust

Dear Emma,
Thanks for ur continuous dedication in protecting Woman’s human rights.
During the protest against HK-China Extradition Plan, some male police officers put peaceful female protestors in danger. Few hours ago, a female protestor was arrested. Police officers brutally took off her shorts and panties, in front of the camera!
Majority of Hongkongers are outraged by this action. We sincerely hope that this can be spread worldwide through ur platform, to condemn the action.
Thanks so much!

有另一張圖，睇落似黑色裙

出左去先算

手土

收皮啦分化狗

Thanks bro

死黑警

有無議員到場

推到上國際

咁多人 所謂受過訓練 咁多種方法制伏單單一個女仔
而家唔止唔俾人著返褲或者遮掩 得返條底褲
仲要公開拉行一段路程!? 唔撚係人黎

Rthk好似影緊個女仔

咁快啲call議員

搵人幫下黃大仙俾人捉左既女仔！
佢暈左
班狗想屈佢簽名！
又唔call 白車

炸左間狗屋救返個女仔

死一兩隻淫犬衹係collateral damage

就係條街度
依家rthk直播影緊

班警犬真係痴撚線，企圖強姦

痴撚線！點解可以咁誇張！！
邊個女人仲話支持警察執法既自己出黎俾人執下先

唔係，個女仔比人抬左入警署

班警仲衰過日本二戰軍手

仆佢個街黑警俾人著返條底褲未

有冇律師/議員去左揾個女仔

屌佢老母係咪痴撚線架

我都好驚

有律師跟緊

Women's Federation for World Peace, WFWP （世界和平婦女會）

International Council of Women, ICW （國際婦女理事會）

香港各界婦女聯合協進會
電話 (852) 2833-6131
傳真 (852) 2833-6909
地址 香港灣仔駱克道435號地下
電郵 info@hkfw.org

香港婦女中心協會
地址:九龍長沙灣麗閣邨麗蘭樓305-309室
電話: (852) 2386 6256
傳真: (852) 2728 0617
總會電郵: hkfwc@womencentre.org.hk

香港婦女基督徒協會

info@hkwcc.org.hk

新婦女協進會 （見到佢地個網post左五大訴求）
aaf@aaf.org.hk

幫下手

班狗一定會強姦個女仔

個個煲大佢!!!

屌你老母好嬲

Dllm，好明顯特登，比一秒人著返好都唔得？仲特登抬起人對腳

btw大家唔好share相，保護返個女仔

一人一direct!

聽日報仇

屌你老母死黑狗 強裝

以後有黑狗落單幫佢砍掉重練先

屌佢老未....

女權撚呢？屌出黎做野啦

係黑警特登除個女仔褲呀仆街

人呢 冇人我行先

屌，有無元朗手足去救人呀

去緊

天水圍警署要人！

罪犯都有人權嫁,咁樣刻意羞辱?
以前拉人係會用黑布蒙頭嫁喎...
拉啲性工作者都唔會赤條條咁拉人入羞館啦....
俾人穿返條褲好難咩?

過緊黎 5分鐘

痴線 可唔可以搵鄺仔幫手。。

新界西嘅入哂嚟 ！！！！ ［聽日去完屯門入天水圍狗屋聲援嗰一男一女］

清你老母個打靶仔

邊撚個特登除啊？
警察特登除人條褲呀嘛
警察鳩痕呀嘛！想又係警署強姦人呀嗎！

有冇人幫手搵議員呀
打左俾鄺神同朱凱迪都無人聽
又爆左留言
有冇人可以幫手搵其他議員
怕pm fb佢地應到黎太遲

[black]香港警察
姦淫犯法[/black]

佢唔係peaceful protestor，係行過咋

不要說「黑警」 試著說「強姦犯」

屌，元朗無手足肯去？

收嗲啦

dllm!

屌你老母 去到狗屋點算 好擔心佢

啱啱有回應
天水圍手足
大家要爭氣 罷工 罷工 罷工
我紅底企業都會罷

屌大本營係邊

有支援call緊律師

我屌你老母真係好撚嬲！
祝你地啲老婆仔女以後日日比啲犯輪大米

你係咪有其他相睇到？
唔需要sd相出黎

有無天水圍live

依家應該有兩張相，一張見到底，另一張打咗格
我希望除埋底只係誤會

崩潰

成個閪睇哂

真. 有女性有需要時班女權撚就死晒

平日有著數就衝出來剝削男性

女警拉女人

見到底果張d人話 佢係著裙，用手禁住裙邊

同我推呢個reddit post俾國際知道呢件事！！
可唔可以幫手推上熱門用upvote推呀 唔係淨係留comment

甩埋底褲希望係角度問題，真係崩潰

就係唔知對方都係女人,就 翩翩 係要除佢條褲 露西

希望唔係比人扯甩條褲，底褲都冇甩
真係崩潰

警犬手多多 揸波咪甩拖 講緊你啊何國柱!!

推呀！屌你老母 嬲撚到訓唔著

要人要人要人

有冇多啲唔同角度既相影低班狗既樣
認撚住佢地 呢班仆街點都要清算 屌佢地老母

有無人知個女仔咩情況？好驚佢會出事啊，班狗係入面做咩真係唔會知㗎！

收皮啦分化狗 分化死全家

警犬今次大檸樂了

心理陰影

嬲到痴線

仆你個街

改左小小
各位手足如有需要都可以用
參考左其他留言作出少少改動

Dear Emma,

As your ardent supporter from Hong Kong, we have been appreciating for your dedication in advocating human rights for the women. Just hours ago, several male riot police officers dragged a female pedestrian onto the floor during a peaceful demonstration in our city. Ignoring the rights and dignities of the victim, riot police officers brutally tore down her shorts and panties in front of journalists’ cameras.

At this critical moment, many Hong Kong citizens are outraged by the unlawful and immoral action undertaken by the Hong Kong Police Force. The force’s blatant violation against a person’s freedom and privacy should always be condemned.

“Personal is Political”. This is what the United States reminded the entire world along the second wave of feminism during the 60s and 70s. Hong Kong citizens are rejecting against China’s authoritarianism which is endangering female’s essential human rights. We are here to sincerely invite you to spread the message throughout different channels.

Stand for Hong Kong. Fight Together for Universal Values and Human Rights.

Best,
Your supporter from Hong Kong

天水圍狗屋！

喺IG將「女街坊被捕時褲被扯甩」事件DM Emma Watson

以後圍鳩啲女黑狗！
一捉撚到佢地 叫女仔去除撚晒佢地啲衫褲
一撚定要十倍奉還！

唔該大家咪撚再Post女義士被除褲啲相

全天水圍出黎救人

一定要出黎救番條女!!

天水圍LIVE 天耀集合

完全羞辱緊個女仔!
著返條褲都唔俾就咁俾班狗睇哂私處 耐冇扑野唔洗咁呀

明顯底褲都甩撚埋，第一張個位已經係大脾度

建議口號：黑警！強姦犯！

推呀，唔好俾三毛洗走啲post

我睇左好多次求證
其實冇甩到
個身係斜左少少
btw 另一個post有張好似清d

有線 將軍o黎

救鬼，個個企係對面岸淨係叫點救？

一定要聚夠一大班人
有記者！！
議員
律師
先好出

要救人
唔係送頭卑人

D狗好想你地送頭
唔好中計

頭先有影緊，因將軍澳而家清緊場，所以影左果邊，轉頭會影返天水圍

我推到你老母兩眼反白高潮就有

屌 女權請幫手!!!!!!!!!!

有片有真相.

天水圍要人

好撚好笑啊？你番去推自己老母啦

Chung-Tai Cheng 鄭松泰
15分鐘 ·
有無人知天水圍女仔全名？
請PM我。
我就到現場，律師後到與我會合。

請廣傳，一定要全名，否則跟唔到。

蟲泰係現場,有冇連登仔幫到佢手

哇屌
個女仔好慘

追究到底

推呀仆街

推到有原圖

屌啲女權撚去晒邊

黑色底底

邊個負皮

唔係褲 係底褲都甩撚埋

屌你老母臭化閪

好奇咩
黑警在警署強姦報案女子都試過啦

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

褲定裙？

天水圍少女報咗平安大家唔好再睇呢個post

唔想受害人再見到張相

屌而家係點

六點保釋返出嚟啱啱開咗post報平安

賤格獸警

驚犬就地正法

強姦狂

警方企圖性侵 但未逐？
唔撚係以後男女出街都迫人著啲靚底褲

事主上左連登開帖

無
只係面褲